港女IG千字文控訴：「香港幾時醒？」

叫佢返上去啦

開名啦屌

都唔知係邊知需要醒

睇吓蝻
又劈友又開槍
真係仲差過上面

上面D野繼續食多D

香港已死 移民大灣區

你問埋自己幾時死啦
食啲黑心食品

佢無講錯喎
剩係服務依一環 係香港幫襯鋪頭怕踩親佢條尾咁
仲要有人話講粗口鬧你係本土風情
係大陸咁樣一早收左皮好耐

咁咪返大陸住囉. 多9魚.

當大陸班友諗方法落黎佢就想上返去... 仲唔叫佢快d拿大陸居住證

唔好返黎香港囉

直接係支那住, 做野啦

連登仔不願面對我國掘起

講下自己睇法都要比連登仔開post公審

自己啱啱瞓著問人幾時醒

最憎呢啲人
成日話香港好廢係港燦自以為是比大陸爬頭
又唔見佢地去大陸生活

第一次上去叫雞，就已經唔捨得落嚟。
香港啊香港呀，你幾時醒？

手持閪荼就有閪屌

真係垃圾到無得再垃圾
佢所睇到問題只係吃喝玩樂既事
港豬已經蠢
呢D女港豬真係死左都唔抵可憐

唔係大陸強大 係香港退步
嘢食又貴又垃圾 譚仔都可以開到周街都係

地產商，蝻，西九高鐵站。

條港女是但揀一樣衝擊自焚，我諗可以解決飲食，治安既問題。

好on9

返上去住啦, 政府最想你咁做

你要嘅嘢係香港都有
不過你啲人咁窮同唔識英文
就唔係以為代表到香港

落後國家啲酒色財氣、聲色犬馬必到正嘅。

走啦支那人！死上去住啦

唔明某D傻西港女點解咁鍾意上去揼骨
D衫呀毛巾呀被呀,全部洗得有幾乾淨用下個腦都諗到
咁多唔同人用過訓過,唔撚驚有皮膚病？
佢地唔知上面所有骨場都有得打J, 甚至開大, D精根本周圍都係

等你係上面俾人輪大米就知國家好

呢d好撚好笑
你問返佢點解唔搬上去住
佢又答你唔撚到

叫得Tiffany都係臭黎

其實喜茶係咪貢茶日出茶太啲friend不過大陸出咁解

快撚D返上去啦支那妺

大陸妹，未見過世面

袋鼠肉

賺香港錢食支那嘢仲問人幾時醒?
過多1個月你就唔醒都唔得啦

條女係ON9
但係依類問題根本係答唔到
我夠可以問你咁鐘意民主做乜唔去美國住

唔開名我睇係樓主自己寫的飛機文

屌你又係講吃喝玩樂口腔期，個腦仲有冇第二樣嘢

重點
享受緊香港獨立地位好處仲on99

美國要審批 要簽證
香港人可以隨時可以上大陸，大把人住深圳香港返工
住夠半年可以拎身份證

睇多D肥媽，搬上去大灣區買樓等升值啦

呢度咁屈就你仲留係度做咩

港女、废老心目中價值觀祗有錢，支那蝗都睇佢地唔起

不了你醒飽佢

唔開名post嚟把撚

真係谷鳩氣 治安都讚得落真係戇鳩鳩 表面上係安全呀 但係你試下係支那出事 睇下受到咩待遇同咩結果囉

支那雞

試下叫佢放棄香港身份證 睇下肯唔肯

废定廢呀

去東門掃街
長年鼻塞都醫返好，臭嘅條街

有冇多啲條女嘅背景，幾多歲？

香港冇野玩冇野食關香港人撚事？喺香港開間鋪賺埋賺埋都係夠交租 屌你老味你幫我交租 我開十間鋪比你玩乜都得啊 無撚腦

見到佢咁可憐，都想出返分力，
等佢如願留喺東門，唔返香港

其實去維多利亞城已經有好多唔同嘅嘢

生性病我會恭喜佢

大灣區真係好正啊

遮你老母名咩
上去快撚d食到生癌死啦

youtube同twitch上唔到
steam又隨時bam埋
你去住囉

窮西

點會答唔到??
美國我冇居留權
你睇下話人人住得美國
支國最少唔見3/4國民啦傻閪
但支國有喎,而家有得申請喎

咪類比錯誤啦五毛

_tiffany跟住睇唔到

岩呀
我都覺得中国好好，好先進
所以文中主人應該搬上去住

去大灣區住啦臭閪

correct

其實 港男 又咪一樣每個星期北上 叫雞, 包二奶

港男 北上叫雞 包二奶..... 貢獻比大陸既錢, 仲多過港女啦

而且港男 沉船之後, 又會帶件 支那雞來香港, 幫佢拎香港身份證
港女 最多北上食下野, 按下摩就番香港, 唔會帶件 支那仔來香港 拎香港身氛證

ig?

死窮撚姐，唔係去半島食下午茶，都唔好意思同人講了

開名了

港女剩係識飲飲食食撚會抗爭咩
乜柒民主一人一票佢地唔會理
佢地只會擔心幾時無得飲喜茶做「吃貨」
如果一人一like佢就會做實事喇
呢啲社會廢物只會盡享公民權利
但從來唔會盡公民責任
若果有民主佢地咪出嚟坐享其成囉
香港社會慢慢赤化你估佢地無份呀？
香港人沒有一個是無辜的

分清楚生活同玩先

香港係落後，不文明，野蠻的
中国經濟騰飛，點解文中主人不搬上去住

無盲撐喎
咪話左中国咁好，咪直接番中国
有乜問題

得罪講句，最大問題係香港人自己，打開條腿迎接中國人，有少少骨氣有少少社會責任就會唔變到咁

家陣有港澳台居民居住證，叫佢心動不如行動啦

將港女 改做香港人一樣得

上環夠多元化
你唔用香港離島同中國嘅市中心嚟比？

香港地充滿呢d 低賤人種真係死多幾錢重
食下垃圾食物𢱕下骨呢d 低級娛樂都咁撚享受吹奏晒咁

口腔期看世界

我唔清楚你覆係咩意思喇
但絕大部分港女的而且確就係唔會關心政治唔會關心香港 佢地壓根底就無香港人身份認同
佢地只係一群社會廢物

On9自己見識少先懶震撼咁

一大部份港女真係完全仲係口腔期依個階段

港男咪一樣
都係果句, 無港男既協助, 何來有港女既形成

痴撚柒閪線 香港無撚得救

港女有幾種層次，不過佢個層應該一個放題就上到。

明明抗共抗赤講咗咁多年
係Facebook都見到唔少
但睇下個啲「喜茶香港開分店個啲」Post
留言又會見到一大班垃圾港女爭住Tag人話要約人飲
唔係話五毛分化香港男女關係
事實就係港女係香港公民中嘅寄生蟲
唔會抗爭只會享受成果

香港只得地產商開心架啫

港男係有責任 但唔好講到港女無責任咁

駁唔到

既然呢個係香港人責任
你針對港女做乜

屌你個臭閪
咪就係因撚為成班中國生蕃走撚哂嚟香港，啲治安又差撚咗環境又差撚咗，條街愈嚟愈迫，然撚後啲鋪頭變撚哂專門賣野俾中國人囉屌，藥房金鋪周街都係
咁咪出現你條冇腦臭閪講嘅娛樂飲食服務治安愈嚟愈差囉屌你個閪都柒下柒下咁
所以咪迫住你明明好地地係香港生活都要走去中國玩囉
點撚解呀？！點撚解香港變到今日咁撚樣咁撚折墮呀？！咪就係中國囉
醒未呀臭閪

仲港女？明明係大陸雞，死去大陸住永世都唔好番黎啦！

因為我認為港男只係縱到港女嬌生慣養不可一世
而唔係港男縱到港女飲飲食食唔關心政治
你下次偷換概念都偷得好啲Ok?

大把港男陪港女去飲飲食食唔關心政治
點樣偷換概念法？

痴撚線好心寒 我仲以為有正常港女留意到赤化問題
屌你老母 死返上支那啦弱智閪

你自己去睇下留言
有名嘅男多定女多

係呀係呀 去到英國食一餐老麥可以夠大陸玩一日
英國佬係咪又要醒

去大陸玩不如去台灣

東門都去掃街，祝君好運

叫多啲大陸人黎 一樣姐

東門啲劣食，見到都無食慾。

香港啲野食又貴又細 港豬狗奴先食

同關心政治有咩關係？
我搵到有講政治既post有港女留言你係咪同我食左佢？

厲害了 我的國

開名啦屌你老母

??? 係咪依個

大陸由負100到負80都係進步，
文明地方由100退到80都係退步，岩嘅

你無睇到係「絕大部分」？
同關心政治無關係？ 屌你老母
香港被赤化緊你仲去飲喜茶？北上消費？覺得無問題？
你係咪新移民嚟？
同埋就算無港男，你覺得班港女會關心政治？

返支那食囉 傻西

點解你要返你呀

废老係親中国嘅廢老，分到未？

咪同你講大把港男一樣陪港女上去玩
仲有好多港男自己上去叫雞tim
用呢個logic我係咪可以針對港男掛住北上唔關心政治？
你比港女飛唔忿氣咪出聲囉,扯去政治到做乜春

唔得閒理
屌佢？要返工 不了
反政府？要考政府工 不了

成日返去食

香港啲樓又逼 真係狗奴先頂到咁細嘅屋 咁逼嘅地方

最好係咁喇
咁你證明到你論述未？
證明到港男縱港女先會咁未？

中國香港同英屬香港比？
你幾時醒啊

我既論述係香港人係唔關心政治
而你淨係針對港女
唔洗spin啦,好肉酸呀

咁你返上去住未？

最叻係你喇，得未

肉酸得過你咩新移民

wow,柒左即刻鳩屌
我又學下你先
點呀大陸喱高圓圓？
改左名先學人扮香港人針對港女啦

個名叫高圓圓
學人屌鳩港女
痴撚線

香港咪又係叫大陸雞

咁你咪死返上去住囉大陸閪

醒乜春 佢講既野香港夠有啦 係冇大陸咁平渣嘛 講黎講好大陸唯一好既地方咪就係平

得fish and chips同black pudding既大不列癲，可以由地圖上消失

大陸有樓啦 不過都成日會黎香港渡假 去下海灘 山頂咁

Sad but ture 連登仔不願面對事實

以為佢講民族黨單野

對香港班成窮鬼黎講 平已經贏曬啦

咪繼續屌囉
如果你真係覺得香港人唔關心政治
就唔會睇唔到我個句香港人沒有一個是無辜喇
駁人之前驗下眼

高質point

啲窮酸港蝗識少少扮代表

吹奏大陸都六百幾正評

我屋企對面間舖頭有得賣

唔上去做埋雞？任食任住

快D上去住啦 支那狗

食垃圾食到生cancer唔好黎香港醫

快d移民返去大灣區啦 垃圾

睇post名果陣仲以為佢想話大陸幾重視科研點點點
入到黎原來係吹奏飲飲食食dup骨 有邊樣香港冇

咁你洗mud黎香港 支那好食好住

個港女的確係無腦
但吃喝玩樂嚟講，香港又真係退步左好多
你諗下宜家行出街，條街唔係藥房就金舖
出街食飯係食個租金唔係食D野食
高地價政策害人不淺

利申：係香港慳到盡，一有假期就飛日本

60蚊人仔點玩1日
三和網吧打1日機?

其實真係 公道d講 上面既娛樂真係好紫醉金迷
平民d既娛樂 香港真係退步緊

係香港海灘痾屎好正

講娛樂,以前大陸對香港男人來講直頭天堂tim
不過連登仔一定選擇性無視

但係明知邊個搞到香港依家咁，
有啲腦有啲良心有啲堅持就唔會幫口吹奏埋一份

你高收入地方去低收入地方咪覺得紙醉金迷囉
鬼佬黎到香港咪又係紙醉金迷 哂鳩氣

00後港女返大陸飲喜茶
連登仔︰00後港女正仆街

80後港男當年返大陸叫平雞
連登仔︰當年大陸好撚正

之前落後多 而家發展返梗係快啦
香港發展左成100年 仲想點樣有大進步?
你打機 1LV升到10LV 同 90LV升100LV個速度都唔同啦

表面既野

你行入d睇真d，d河5顏6色睇下你重敢唔敢食支那野。

你失去耐性失落 飲飽吃醉是容易極的快樂

你既娛樂只有性
同依家港女娛樂只有喜茶有乜分別

一場貿易戰已經顯露晒中國千瘡百孔

繼續發夢啦你

咁依家有人針對係港女問題呀嘛
港女今時今日面對大陸政治壓迫仲吹捧大陸野呀嘛
我咪話你知港男先係吹捧大陸野既先驅囉

#女權

香港人工上去洗一定好

香港只要你唔係打政府工
仲會有時間私人娛樂咩?

地產商有咩問題？冇地產商啲小市民炒下樓收下租邊有咁多錢賺？攞晒成副身家炒股就仆街啦，分分鐘蝕晒

就係多得一堆港男叫雞
帶旺深圳

得罪講句 大眾吃喝玩樂的確係深圳平靚正

上去玩唔係上去生活呀
飲飲食食d 價錢平過香港就一定
但人地大學畢業都係搵幾千一個月咋
治安更加唔洗講, 東門個範圍算好但都好多扒手
去得個一次扮晒旅行kol

紅底連登打手,即刻負皮我

仲有好多 大陸雞 因為做雞發左達, 跟住番鄉下買屋買地

海底撈真心正

因為中國每日送150個垃圾黎拉低香港生活質素

梗係平啦，嗰啲咩地溝油呀、元素表呀你自己食飽佢啦

G持開名數臭佢
咁L鍾意大陸番上去住la

而家啲港女係咪腦裝屎
冇收錢都做義工五毛

同鬧人咁鍾意去日本不如去日本住有咩分別

大陸機舖好玩？完全唔覺

你慳到盡 然後又話香港退步

香港真係退步緊

香港男人一日無雞屌會死架
上去叫雞都算 仲要娶埋d大陸雞落黎
根本香港蝗化 就係源於香港d賤種男人娶大陸雞

唔通我去津巴布韋做大爺
又話香港退布？

步

崇優同崇劣既分別囉 五毛收皮啦

香港幾好， 香港人好唔掂

移民大灣區係你最好嘅選擇

呢D臭閪，開佢名啦

香港變廢咩又係因為大陸

其實想講唔係香港退步緊 諗下搞間飲食商店要幾錢 上面咁搞又幾錢 租金唔識跌，老字號商店買少見少 再講依家的香港人有錢都儲起佢買樓供樓 仲創咩業成個文化轉左...

又真係無講錯

咁又唔好淨係賴租金， 老字號生存唔到亦有其他原因。 如果賺到錢比多小小租又有乜所謂， 姐係你個個月搵幾百萬都唔會因為個三-四萬咁斤斤計較。

既然覺得上面咁好 就快d上去住啦 g持

試下日本開放俾香港人去住，香港人口減一半都似
依家支那開放埋港澳居民證，但呢班吹奏支那既傻鳩有幾多個會上去住？

當然唔會剩係租金 但我發d人9up係冇諗過原因 你話香港冇野玩 如果你突然比你有7日Al 你仲唔立即衝上Hkexpree book機票 日本，台灣，韓國，泰國 都唔會留在香港 咁佢最後一句叫香港人醒究竟邊班人要醒 政府？唔留港消費的人？地產佬？連鎖快餐店？ 其實我覺得香港人好醒喎

On9港女，上次有朋友去食探魚影相返來
條魚肉入面超多白色細細條寄生蟲。
食啊食多啲，好味啊嘛。
啲魚都唔知死咗幾耐咪要用濃味醬整囉

係支那食野根本就係搵命博
依家D港豬仲要自己去食屎

女人係咁，好多剩係識食同享受。

文章風格似足連登d假膠post

香港嘢食嘢飲貴真係幫唔落
放得落口嘅平嘅都要四十蚊
租貴人工貴真係無計㗎喎
但係我又唔會單單因爲一樣嘢而吹奏大陸
根本大家生活水平同方式都唔同

眾人皆醉佢獨醒

你自己都講左個問題出黎啦 ，啲地產商同業主炒樓炒鋪，幾多小店被趕絕。

條港女話話深圳好多野食，又抵又好味。你以為香港冇呢啲好野食咩? 本身香港就有既，就係俾班人逼走，所以搞到香港勁多連鎖餐廳，孤獨一味，所以係食方面落後深圳。

真係笑死

搵一個已發展城市

同一個發展緊既城市去比較

都on9

屌你老母返上去做雞啦

咪係
邊個搞到香港退步都唔知
仲要去吹奏搞9你既賤種

支那人去食支那化學產品

開名啦

如果真係要比飲食業就真係ge
服務正常 價錢相對平
係香港食同一樣野價錢都要成個double eg 海底撈
不過歸根咎底都係香港鋪租貴 人工貴
先將呢d成本放落消費者身上

香港成個飲食業變到K哂形
只賣gimmick 唔好食ge就長做長有 eg 澳牛 珍珠奶茶鋪
踏實小店就敵唔過鋪租
最後變到得返大集團式經營
區區變到一式一樣
都好難唔令人心淡

唔洗翻鄉下,深圳除左龍華好多舊區既樓業主都係骨妹
港燦搵得皮幾2皮
人地骨妹一個月至少5,6皮

再搵個港叔埋單,過來拎完身份證就離婚綜援分身家
不知幾爽皮

支港政府包底

佢意思
唔俾香港無良地產佬,代理抽水
又唔想益中共
要洗就去外地盡情洗

十分支持

呢D 港男 就真係賣港啦
為左滿足自己條JJ, 就貢獻咁多錢比 大陸妹
仲要帶件大陸妹來香港 拎身份證

反而港女 去大陸食下野, 飲下喜茶, 都係幾舊水
又唔會帶D 大陸仔來香港拎身份證

咁我地拎份相對高啲嘅人工去較低人工地區消費
一地好好洗㗎喎

交消費稅俾外國政府都gur過交稅俾港共政府

中國發展tittytainment既策略果然好成功
除左佢地國內，而家連香港人都吹奏埋一份了

只係得吃喝玩樂，或者係放吃喝玩樂係首要地位，視娛樂，特別係易得到手的娛樂為最重要一環既社會，真係好幸福太平
統治者最樂見

講到底佢咪又係窮無錢 要上來搵廉價娛樂
窮人上到去做土皇帝享受生活
咪又係因為佢窮 係香港比唔起錢

dllm 仲去東門
out L 到

港豬冇一個係無辜
真.香港人最好當自己
已經住緊大陸算啦
你地已經係極少數族裔
留名睇呢班港豬比班大陸人當狗當雞玩
離呢啲日字不遠

其他地方無去唔敢講
去左一次吹奏到飛起既東門
頂 真係唔識欣賞

仲有深圳真係有陣除，係大陸專有既氣味，四圍都有陣臭味，返到香港真係少有地覺得香港空氣好清新

香港人好受落
軟性同化
而家d人同大陸人同聲同氣講劇、飲食，以前去深圳玩講出黎都驚被人笑，而家次次一去深圳就要打咭驚人地唔知
呢樣真係近兩三年最普遍同時最危險既現象

雖然香港係差左好多
但之前做野被迫去支那幾日
返到香港個下真係覺得係地獄回到人間
所以真係唔撚明D傻閪點解會肯自己俾錢去支那

其實深圳消費差唔多追上香港，甚至比香港貴

00後？

點撚解有咁多正評

Skr你老母臭化閪，攬撚住件唔柒煩一齊跳樓死啦屌你老母閪

開名啦
曚黎做乜鳩

食下嘢飲吓嘢關政治咩事
香港有自己嘅優勢 大陸都有自己嘅好處
咁樣嚟比較邊度好邊度差好無聊
就算大陸幾好都好 我都留喺香港 root is root

未搶到你咋, 治安唔差

根本對絕大部份人黎講吃喝玩樂金錢利益先係最實際
連登仔成日J理念，除咗感動自己之外有撚用咩

條港女無錢係香港食service咪要去蝗國食囉

係有進步 但係唔代表香港人唔醒
連文化差異都唔識
只係識日日係到芝乜芝物既港女
人地岩用既野唔代表係香港都岩用
例如:支x寶
唔岩用又要夾硬用係退步啊 港女

香港已經回歸左
唔洗分得咁清清楚楚
而家納入埋中國高鐵網
大家從此就一家人 血濃於水
唔洗乜野上唔上去住

我番過大陸叫雞都唔想香港洗樓啦

唔明佢有咩講錯

香港咁多殖民地餘毒，留喺度係永遠做唔到百分百中國人架
邱騰華、蔡冠深呢班港獨份子又篤眼禦鼻，
快啲返上去全面擁抱祖國啦

睇完標題又見咁多正皮，以為有萬中無一嘅港女勇敢發聲，點知。。。

上個大陸都要打千字文
唔講我以為你去邊旅行

邊到有千字呀

用你平時一個月嘅人工去食梗係平啦

調返轉用返深圳一個月人工去食你又點睇呀

咁嘅嘢都講得出

屌 又吹奏支那嘢
之前見到有人上去食 “lady 7” 仲要打卡
明顯抄Lady M 好撚柒

實情係上東門做雞

林太夠係講下自己睇法啦

睇頭兩句以為係假膠
點知

用去玩嚟比

搏唔到

係唔死都無撚用嘅垃圾

好恐怖，又玩以言入罪，仲話香港有言論自由

ｘ亅ｌ／啊！[cente６r][/center]

识

新一代基本同支那人差唔多
個個匪語流利過廣東話

去台灣都唔返深圳啦

知唔知點解？因為為咗迎合支那人米搞到唔係藥房就金舖

好老實
但就佢講既層面黎睇
佢完全冇講錯
香港係服務業方面係要進步

深圳好先進，比得上香港，d 野又平

同意

我地比支那人剝奪哂香港人所有資源 然後仲要比一無所知既香港人話香港垃撚圾乜都無
明明就係佢地霸佔我地既海洋公園、尖沙咀碼頭、旺角、迪士尼 乜乜柒柒
結果依家反而比新一代話香港無娛樂
不過又唔應該怪佢地
佢地亦只係被洗腦既一代，要憎恨既對象應該係果班削奪香港一切既支那蝗蟲

咁都係同一源頭姐
高地價政策同自由行都係仆街港共搞出嚟
支那人既消費力咪令到成條街只有藥房金舖生存到
總之香港人要改變，就要對準政權

x2
其實唔關香港醒唔醒事
主要係租金成本太貴
攪到d座位有咁迫得咁迫
員工有咁少得咁少
材料有咁平得咁平
點有可能有好服務質素
短時間都冇咩可能改善到

幾好
tittytainment唔關政治事
又一證明呢類策略行得好成功，潛移默化同麻醉哂人既思考
當香港同中國國內城市無分別，咁係香港定Xianggang?

題外話 屌，而家中學通識教d野真係好撚廢 全面思考又做唔到，深入思考又做唔到，最基礎既社會科學理論都接觸唔到，更唔好講批判思考同邏輯學
加埋普遍香港人（老師同學生）都唔鍾意睇書，慣即食文字，甚至只想睇圖
咁落去真係意識形態都同左中國接軌先，唔駛咩制度一致

巴打全中
細個原本都被人教話，要多D支持小店，支持中小企
但大個左就發現，無論我去邊度消費都好
D錢都只會落哂係仆街地產商大財團度
咁我點解仲要留港消費比人搵笨柒

其實都接緊

哦,蚑那閪,蚑那咁撚好以後唔撚好返嚟香港啦
你已經唔係香港人啦蚑那閪

睇到好想喊 香港人可唔可以有啲骨氣

_ttifffanyxx__

見到標題話港女就形住會有mk文
但知全部正體字
好意外

事實wo

送條女去三和人力市場

叫佢返上大陸住啦

成段都係想講好平
好窮？

東門個夜市啲嘢食 真係狗都唔撚食

屌最撚恐怖係條章魚
屌你老母 竟然個口感好撚似粉咁.....
然後我就即刻走撚左

我答你
我想去美國
但係移民條件 你估咁撚易？
攞支那啲準則點比？

上去幾粒鐘飲飲食食就係咁奶
講到咁好 不如唔好返黎

on9
去落後國家梗係覺得平d抵玩d架啦
泰國印尼印度都值得去啊
都進步緊架啦

冇喇冇喇

紙醉金迷

連登仔最叻係扮睇唔到 至從前幾年前爆食物安全問題 依家深圳打邊爐用緊既水係樽裝水 所有油 用料都唔會重用 服務唔洗講 比幾廿蚊就有皇帝級享受 仲有地方大 商場大 行到攰都有得坐 睇返香港全部商場一式一樣 鋪頭既目標係大陸人 餐廳質素參差 服務態度惡劣 狗屎垃圾都比新假期吹到神級食府

講飲食 香港一直進步緊 咁多間餐廳都引入黎香港開鋪 喜茶咪又係係香港開要就班香港人 唯一係冇咁平 係香港想食咩國外名餐廳都有 佢係街邊食垃圾就話好正

on9港女

咁去泰國咪仲正？返大陸做咩鳩

泰國食野 揼骨 購物 都拋大陸幾條街

啲回覆真係有趣，就咁掃住嚟睇發覺有7成左右都係人生攻擊，而唔係反駁條女嘅論點

香港人普遍冇道德價值
對於只需要基本需要就滿足既香港人又講得幾岩

有冇針對成分？

連登狗一邊屌香港生活貴一式一樣無特色

當人地話支那點點點好過香港個陣就香港點點點好

玩撚哂

依句真 港蝗真係柯尿照下自己咩料先 講既野仲無腦過大陸人

睇美團評價嘛傻鳩 金光華大把好野食

你唔想香港有民主咩?點解要走?

少有 有腦港女

搞成咁咪又係同租金有關，政策係要咁做谷人返上去

如果你話香港都無呢d質素既店咁你應該唔係係香港住左好耐，不過而家有好多都俾租金迫死左je

香港一樣有大把野食 你比得起錢 咩國家既菜都有得你食
港女吹奏東門 探魚 真係哂鳩氣 冇錢咪食埋哂呢d垃圾囉

唔明點解咁多人鐘意返大陸食辣
真係狗都唔屌

滾翻去上面啦香港咁差

香港租貴
工時長人工低
僱員保障差
屋企細到死
出街迫到死

咪全部都係政治問題延伸出黎

最後咪全部黑口黑面
野食又貴又難食
食完應該政治醒覺反共先係

香港食方面絕對唔差得過支那 只係香港人食慣左咪覺得隔離飯香
鬼佬黎到香港一樣覺得d野好正

吃喝玩樂平就叫先進

白痴港女
唔係大陸正，只係你係香港俾唔起錢去食

食撚到你生癌咪又係死返香港睇公院

其實計返大陸人工 東門 探魚 喜茶果d對大陸本地人黎講唔算平
只係你高收入地方去低收入地方洗錢先覺好平抵

女人不嬲係臭雞嚟㗎啦尤其港女

我都唔明而家啲人一聽到人地上大陸就想人去死咁既款
但又從來唔正視自己有咩問題
大佬呀，我地住香港架，唔好自欺欺人啦，改返好佢啦
野食貴但都係用大陸野呢啲算啦
但你啲小店態度可唔可以好少少
慢啲又唔得 快又話趕你 食完又話咩咩要加錢呢啲魔鬼細節

人地大陸人趕住走
走難落黎香港
港女話上邊好正好好玩
香港幾時醒

邊個先要醒

香港服務係差 買嘢貴 食物難食
但係幾百萬中國人擁落嚟比人屌都要買
點解?

租貴成咁，想有啲良心都難喎

窮撚咪去大陸玩囉
有錢嘅話 香港嘅食物同服務質素不知幾好
不過佢應該無感受過㗎啦

叫佢番大陸記得call 滴滴

啱呀，香港賺錢台灣使都好抵，
而家北京上海呢啲一線城市物價都貴，幾時叫佢哋醒？

返大灣區（香港外）發展啦

你唔做靠個細路女

_tifflam09?

去三和d野仲平呀

口腔期

有咩問題我睇唔出

所以我都唔明香港要醒乜 其實大陸物價對佢地自己人黎講仲嚴重過香港

大陸淘寶一件衫賣緊百幾蚊
香港d細衫鋪既衫又係百幾蚊件

再睇喜茶 好似30幾蚊杯 香港貢茶又係20幾30蚊

但大陸平均入息幾千蚊 香港萬8 差起碼3倍 但又唔覺大陸物價平3倍

其實簡單咁講我覺得佢冇講錯
大陸消費係進步緊 香港退步緊
兩個都係事實黎

睇下哩個post d留言就知連登幾多窮撚

有啲人個腦真係有病架，
有次去銀行，聽到兩件廢老喺咁讚北京物價高，香港人去到畀人當港燦，
如果物價高就等於城市發達，咁委內瑞拉一定係世界一哥啦

咁快d上去支那買樓
落地生根 一世唔好返香港

屌你老母你唔諗背後原因?
地產霸權呀,租金貴撚到閪咁呀

鐘意食元素週期表嘅就唔好返黎啦，橫掂都講到香港咁垃圾囉

做咩屌人JE, 冷靜D先啦, 你試下亞爺話開返東莞... 你睇下D回覆會點

講真個句大陸真係進步左好多
服務好過香港幾多人人都知
香港d Waiter個個都系口系面
係香港人依家唔願意接受li個事實

唔係唔比你上去玩
但係唔會為左有得玩而踩低香港咁on9
叫開雞既都唔會同人講
香港幾時先肯學下新加坡咁開紅燈區呀

香港長期待應過少
忙撚到無時間理客
大陸就有時待應多過客
最多係一個人serve幾張枱
而香港就一個人serve幾廿張枱

香港最大問題係炒賣

唔係個個好似連登仔咁有錢

平同多花款同多野玩係事實

但食落肚既真係小心d 好，上邊d 野出名多蟲，污糟，食得多無疑係增加風險

但去玩就無咩問題

有冇港男寫返個叫雞版：「香港幾時醒？」

大陸人工好撚低
侍應月薪先5000蚊
銀行teller先6000-7000

人工同租金低過香港咁多
點同香港比
所以支那咪行低價低端市場路線,支那野唔cheap邊度有人會買
不如拎埋ny manhattan黎比
On9極都要有個譜呀手足

想香港醒冇問題
香港唔醒就會俾你上到去過咁嘆既生活啦
又唔幫襯香港,咁點促進內需

食齊元素週期表

香港自己人都睇唔起自己人，又點會睇得起大陸。講真大陸有既問題香港都有啦，但大陸確實係好好多，以山竹打風後為例，深圳已經清理好行人路同馬路，但到而家香港淨係清左馬路，仲有啲咩單車徑呀行人路啊個d乜都未搞

食乜好影響人嘅體味
d大陸人平時就係食得太油又重口味 經過佢地嗰陣有浸難以形容嘅好撚柒臭！ 唔係冇沖涼嗰d臭

有次飛去大陸 成班人都好臭 以為係大陸西
原來係香港人跟團 仆街唔知喺嗰到食左幾多重口味嘢臭成咁 條女唔醒就變臭西

蝗蟲走私食品野上去賣比有錢蝗蟲, 你就上去食窮蝗蟲無辦法先會食既 "食物"

租金貴你咪貴過其他地方囉
我俾完錢你個態度好返啲得唔得呀？？
樣樣野都係地產霸權 大陸人搞亂香港
屌 自己既問題就唔講

前線員工人工都低呢...

人工低你就屌9個客唔去屌你老細？？
我而家食飯唔俾錢呀？我叫個飯都要俾你串

你咁既態度去到邊都會比人屌架啦7頭

你真係癡撚線
「唔該 叫野食」
邊忽態度差？
都可以「jeep」一聲：「食乜就快啲講啦」

中新網9月13日曾報導，九月初，江西省吉安市萬安縣部分學校營養餐出現食材變質問題，孩子們食用午餐後出現腹痛。江西吉安市政府新聞辦於9月12日發微博通報說，根據食源檢測結果，流行病學調查和臨床症狀表現，專家組認為，因學校營養餐配送中心冷鏈運輸不規範，導致順峰中學等7個學校25名學生餐後出現不同程度腹痛，腹脹等急性胃腸炎症狀住院接受治療。

返支那食多d

條女係咪大陸出世都唔知
大陸出世啲人最鍾意返大陸玩同食

Totally agree

佢冇講錯，香港嘅服務態度/食物質素/環境全部都同價錢唔成正比，治安亦都越黎越差，交通越黎越塞

不過從文字間都知道係典型港女一名而且好大可能係公屋妹，首先去玩同生活都分唔到，你問啲鬼佬黎香港玩一樣覺得正，有地方特色、嘢食種類又多、啲港女送上門任砌，但住？不了，而更重要嘅係上得大陸玩仲覺得正嘅，可能真係冇乜點去過其他地方旅行，唔知點解，淨係踏入中國已經聞到陣酸縮味，然後望過去啲人蛇頭鼠眼污糟邋遢咁，仲講埋啲蝗語夾雜住啲高音尾音嘈住晒，根本你乜心情都打折，可能係我個人覺得啦，一個地方，你去到個人心情已經放鬆嘅已經係一個值得旅行嘅地方，而大陸？不了

大灣區就等呢啲識欣賞嘅人才返去住啦

我呢啲港燦淨係想香港唔好爛得太快...

個人努力最多都係做到獨善其身,
宜家係政府問題

探魚咁撚難食都叫人醒

废你老母

一睇到啲emoji就燥